入嚟食番茄湯喇

香港人加油
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

用黃c身份去搵錢

屌你間野同店員講「香港人加油」送免費茄牛通喎
點撚樣叫搵錢啊
不如改下你個大陸柒名先啦
Btw 呢間野係有少少貴但d野真心好食

我都幾鍾意食呢間

係唔係之前劉馬車係到拍片試食嗰間

人地出得聲撐，就預左捨棄好多市場，仲會預左俾對家抹黑同騷擾
唔通你都幫襯開藍絲？

今時今日要搵錢應該用藍屍身份啦

應該保持中立

利申 黃c